不如吾好再擲磚啦！

不如吾好再擲磚，我明白不割蓆原則，我吾係係到割蓆。不割蓆不代表要認同所有做過既野。

其一，擲磚比人既觀感好差，極差。你要知道社會就係有人會原本支持你所做既野，但係當你過左火，過份左，佢就會只記住你做過嗰D過分既野，忘記左你地既初心。我地仲會失去好多，極多和理非非人既支持。呢樣野絕對對我地百害而無一利。

其二，擲磚之外其實有好多其他擲既alternatives。我聽到有非常多人非常之留意有示威者擲雞蛋去警署，呢樣野可以同擲磚收同樣之效，可以有noise，雞蛋撞石牆，不怕壯烈下場，決不退讓，亦可以收侮辱警隊之效，又吾會比人吾好既觀感。

其三，擲磚極危險。你擲緊既時候吾好忘記你隔離有尊貴既記者。隔隔離仲有民居，大哥，你一錯手擲中婦孺，後果可想而知有幾嚴重。我明白，我亦都好想D狗死，想佢地受傷，但一旦擲磚令佢地受傷，所有野會180度轉變。

其四，擲磚既後果要納稅人自己負責。所有破壞左既窗都要修補。而埋單既係邊個？係我地自己。而我地又肉隨砧板上，佢話要用一億你都無say。感樣好嗎？

其五，擲磚者後果極大。我睇住TVB記者，影住擲磚嗰位。吾該，你口罩又吾帶好D，我都認到你啦！你話有無後果，剛剛拉左百約個，差吾多40個暴動罪，你想成為佢地一份子，你以為你入罪香港人吾會傷心嗎？

其六，你讓林鄭有借口。林鄭最想就係民情反彈。你話宜家不割蓆，但呢樣野吾係個個都會支持。一旦過左火，咩都會吾同哂。我曾經向自己藍絲親戚講解政府既不合理，佢地有被說服，但佢之後一問到擲磚，我完全講吾到任何正當理由，亦比佢我收皮。

其七，國際社會會有反面觀感。我地好重視外國既聲音，我地有登廣告，有上外國電視節目，有會見外國元首。全部都係想外國支持香港。但外國人只會用幾分鐘留意香港既新聞，見到既只會係最有新聞價值既暴亂情景。你話見到呢D野邊個會支持？就算林鄭幾過分都好，焦點只會係我地既行為。

其八，我知好多人吾怕解放軍，但佢地一旦因為呢樣野入城，全香港都會受罪。到時真係攬炒，大家真係完全吾介意嗎？你真係完全吾在意嗎？你真係完全吾驚嗎？

大家吾好因為不割蓆原則就盲目地鼓吹前線做呢D行為，甚至吹噓。我聽到有極多人係擲爆玻璃之後歡呼，你一聲歡呼就會令前線覺得佢地應該要感做，感佢地就停吾到落黎。

如果你諗到擲磚既好處多過我所講既所有壞處的話，又能夠outweigh, outbalance到所有我講既壞處的話，即管負皮我。我由6月開始都尊重，認同前線，宜家都一樣，以後都一樣，只希望大家用其他可以令前線事半功倍既方法為香港繼續抗爭。

最後我都要多謝前線。多謝你地為香港既付出。

驚咪唔好出街囉

又post潮文
唔好浪費啲account啦

吾好見到標題就負皮我，請反駁我講錯既地方！

吾你老母啊

點解決無掉都話你掉？

你負皮我無用，你說服吾到我，更說服吾到更多既香港人

掟屎蜢 掟紅火蟻 曱甴 掟屎 掟尿袋仲好
根本精神折磨好過肉體傷害

利申反對暴力

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

集中討論POST
聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

不如吾好再擲催淚彈啦！

不如你叫佢地咪開槍先

又一P牌
出解放軍啦，快唔好等

我好希望有人用道理反駁我

掟核彈都唔割

唔
此post已完

吾你老母

磚頭打建築/車絕對係對軍政府一個極大壓力

你講觀感既話
連日街坊屌警已經話你知警察係過街老鼠
班警察開槍射頭射街坊都做得出
用磚dom死物，一滴血都冇點會失民意？
而家就好似攻入立法會咁
事前不斷比人屌 結果係點呀
因為對家太仆街所以冇人割呀
甚至推郁左香港人條抗爭底線

同意, 咪再掉磚, 咪再拆地下d 磚,

收皮喇屌你老母

你咁有意見就到現場講
縮係屋企做冷氣軍師指指點點，又政治潔癖
不如叫前線感化埋班狗好冇？
唱埋歌，俾埋水佢飲好冇？夠曬光環，夠曬形象啊

係咪好熟悉？因為呢啲咪就係5年前雨革失敗之前所做嘅嘢囉

擲你老母過去仲好

打返好啲字先啦你

吾好再掟磚？
樓主想帶頭掟磚？

入黑又來維穩

屌你老母

仲有

吾你老母

收皮啦 吾你老母呀 儲夠3毫子買飯食未

P

純學術討論
有無其他replacement 可以保持到磚頭咁既效果
而又不失去中立派支持

現場講比人打左啦

以家先講唔好掟磚，人地幾百飛橡膠子彈催淚彈，都剩係拿把傘去擋？

路西法效應
講唔到聽了

出核彈都唔割吾你老母

公道啲講係有丟既
汽油彈個啲就冇啦

blocked

吾你老母就係硬道理
返去抄100字再學人類講道理

丟乜7班狗都屈架啦

激光砲，電磁炮都出撚埋啦

多謝你願意嘗試用道理就服我。但無血就吾代表吾會失去民意。而且無血只係暫時未有，吾代表之後無。

掟中記者老弱婦孺都冇問題，大義當前！

又唔係掟你屋企 咁緊張做咩

我絕對有到現場，絕對非政治潔癖，我講左我吾係指點，而係有更好既做法難道不講出黎。

吾你老母咩

玩煮飯仔你返屋企啦

我已經講左有alternative

感我無野講

吾你老母咩，又曬撚左個ac on99

吾

樓豬不如收收皮 返返入狗屋啦！

有咩alternative可以真係威脅到警察？
唔好同我講雞蛋，一啲影響力都冇

擲核彈都唔割呀分化撚

樓豬回覆仲要繼續吾
吾你老母 此post已完

例如？

好，如果你用道理說服到我的話。而吾係吾合心意就吾的話。我懷疑你係無睇過我寫左D咩。

第一日都已經俾人屈，做唔做都俾人屈
我只求前線安全，絕不割席

擲乜都唔割

擲磚好有影響力。不過係adverse既影響

唔滿意咪投訴囉

你點知唔係班狗扮示威者掉?

咁應該掉咩呀？樓豬出黎指教下

你其實係咪仲覺得唱返首今天我就可以爭取到民主自由？

我講左，我要既係道理！

你收收皮先啦P牌

吾你老味
想帶風向就搣甩你個P牌同學識寫字先出post啦屌你

請你睇完我篇野先！

你打好啲字先上黎啦 吾你老母

你吾乜撚野姐咁 吾吾吾吾你老母臭閪
BLOCK

描住狗屋啲私家車嚟扔

一我屌你P牌仔
二我屌你死5P吾系甘牙讀多幾年書再學人上網
三我屌你講廢話

擲paintball

唔識打字就死撚開啦 5毛狗

點解要對當權者咁寬容
對反抗者咁嚴苛

你打撚夠個吾字未，吾吾吾吾吾你老母
睇到都想嘔

講到尾你根本就當前線係condom，俾槍射，俾狗噴胡椒噴霧，食催淚彈，
依家你同我講連少少反抗都唔撚得？你呢啲咪就係潔癖囉

仲怕外國形象？外國連示威都做到好大，香港呢啲根本就小兒科

他日解放軍落香港/內戰，以你死性都一撚定會叫香港人咪升級武力，乖乖投降

你勸到班狗唔開槍，咁啲人咪唔掟磚囉

唔認同
佢地守各區警處既警力將會大增
可能要無限ot
呢個好處絕對係遠大於觀感帶黎既問題

樓主弱撚智, 叫人用雞蛋擋橡膠子彈。不如索性企定定係度硬食啦仆街樓主

咩年代重玩割？
你要講道理 唔見你同官商鄉黑講？
各有各做 公道自在人心啦

無義思嫁喎你感。block人只會令你既世界變得只有一種聲音。

我身邊d和理非同我講 雞尾酒都唔割😂😂😂😂

吾你老母，識打字先好出聲啦柒頭

Noted and thanks

呢啲咪正正就係政治潔癖
係奴隸

磚定確會影響國際聲譽
因為人地已經係玩燒鋪頭、燒車軚、汽油彈

你吾撚完未
道理？橡膠子彈海綿彈布袋彈邊樣威力細過磚？你收收皮先啦P牌

核彈都唔撚割呀冚家鏟

認同

感你老母

抑或你仲認為就咁行街 或者企係到比人射 比人拉
中共會同情你，滿足你五大訴求？

感你老母
唔識打字就咪衝出嚟顯醜

其8
解放軍入城 極速支爆

一書我一定讀得多，甚至多過你。不過我讀到PHD都會比你話書呆子
二你除左P牌呢個point我接受，你成個回覆都無攻擊過我既point，這才是廢話

獻醜

認真答你，雞蛋係圍狗總個陣已經有做，成個幾月前，係驚警犬未發狂前，樓主覺得成效大嗎？

觀感可唔可以帶來革命？

你太多，我回應左第7點先

喺外國人眼中，香港勇武派既行為只係幼稚園級
完全唔暴力，亦都唔反感
係peaceful protest，你睇多啲外國新聞先啦

外國既抗爭示威玩埋火，搗亂親政府陣營既商店

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

甩左p牌先同你個5p仔講道理

Blocked

p 牌吾毛

一係2014訓撚咗幾年嘅on9左膠
一係五毛分化撚

掉到變常態就無人反感

吾你老母
都話唔驚解放軍黎囉 睇下支共驚D定香港人驚D
仲有 對面外國 香港仲係真和平示威 都冇搶野 週圍放火 你睇下仲有咁多人落街睇

P牌系統簡直係最大德政

貼phd學生證啦

吹水死全家

邊啲外國媒體覺得香港既示威好暴力

樓主你搵比我睇下

我都贊成唔好掉磚, 應該學下烏克蘭果邊玩火, 揸車撞班狗

保持連登清潔 吾你老母

又吾又D

雞蛋同磚冇得俾喎 玻璃都唔爛

連登規矩:
吾你老母

讀PhD都唔識打字用字
又吾又感

am......好似狗無出到狗屋，誰射你？你精神分裂？

同埋我講左，反抗無話吾得，但擲磚吾係「少少」反抗。

政治潔癖既人接受到擲雞蛋？

not an argument

好暴力
大家和平理性非暴力訴求比我地既政府聽唔得既

吾你老味！

支持唔掟磚

吾吾吾

good point, 你係講道理既，但你講既outweight不了adverse effects

你班死差佬驚俾人扔爆個頭炸掛
死番入你老母個閪度啦
垃圾

堂堂解放軍因爲扔磚入城
笑死我

你錯係錯在唔撚知而家個形勢

一句講曬
冇實戰經驗學咩人做冷氣軍師？

尊重大家 但最緊要小心

嘩，讀撚到PHD連個唔字都唔撚識打呀，你個學位呃返黎架

立法會都未失民意
拆狗屋會失？

不如快啲回應五大訴求啦

我直情覺得要整多個綠P先可以轉Full license

照你既logic無子彈就吾需要擲磚？
感我既答案同上，宜家狗都無出，何來子彈！

出撚曬狗喇
你第一日出黎？

維尼帝就返大陸啦
香港好危險架

擲炸彈都唔覺有問題 樓主驚就返屋企含撚喇

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

噴黑所謂既匪國國徽都未割啦
掟爛狗屋玻璃算得係咩

「獻］呀！醜！

你唔升級 政府邊會理你
你覺得純和理非真係得？
搞左20年 呢個政府根本對純和理非 舊式抗爭免疫左
你做到全港長期大罷工再講是否放下勇武
有時係咪應該調整自己個抗爭底線同醫下道德潔癖
唔係真係咩都做唔到

除佐亂放火 同 傷殺到普通人 或 殺警犬(打 我OK)
我都支持

PHD
葛珮帆係博士
不如一齊睇佢頭算啦

我接受你呢個point。但一兩粒加到一兩百粒你話成效會比不上擲磚？

收撚皮啦分化撚

誰射你？

露撚曬底啦五毛

首先講得出唔好再掟磚既前提係要有人掟磚。
幾時有人掟磚？定掟死物都唔得

躝啦

外國指的只有美國，英國？

瞓撚咗幾耐啊？狗冇開過槍？瞄準人頭水平開槍啊。對面武力升級，點解我哋唔可以升級先？

射磚入狗竇有冇傷到人先？

你不如打仗果陣叫自己友唔好殺敵軍啦on99

仲唔認自己政治潔癖
不如以後改做苦行跪求政府，乞求俾民主啦好冇
，唔好用暴力啊

俾班外國人睇到和理非咁on9，就真係影衰香港啦，抗爭做到你咁鵪鶉

條撚樣P 牌不知幾想你地苦行啦

咪改咗囉盲撚，用開粵拼打錯咗唔俾啊

改返你啲吾感啦，仲好意思指正人，
PhD?咪玩啦

你中幾？

你講既外國係中國？

衝出嚟柒 當俄羅斯/法國/意大利冇到？
五毛 世界好大架

我都認同唔應該掟磚
最大原因係怕有人失手掟錯其他人
至於破壞建築物，就要睇係咩建築物
如果最後製造出黎個聲音係大嘅，其實都值得(我唔贊成犯法架)
當然比人拉到，個後果係好大
不過示威者都有晒心理準備，知道自己做緊啲乜就得啦，講多都無謂

諸如此類 既辯論比賽 已經up左廿年
去到而家咪發展左 兄弟爬山 絕不割席囉

你而家又兜翻去用和理非做主要方法，你係弱智？定讀書太多讀壞腦？定係你根本唔知香港二十年發生咩野

歐美非三大洲都大把啊
你個世界就只係得支那美國英國？

這是公關問題，如果可以剪段片，講和理非 如何 演變成 暴力抗爭，講下特首表現，警察嘅暴力 到 黑社會， 應該都兜到。

唔係政治潔癖要割，唔係要和理非，係要好似黃大仙咁，唔出手，但係啲狗响巴士總站落車打人，先打返轉頭，咁觀感就差好遠，而家同雨傘時係有好大分別，中環嘅事打動唔到普通街坊，而家警黑係全民征討，既然而家响上風位，係咪可以試下前線唔好守？放兩粒催淚彈就走甚至更早？唔係唔做，只係暫時唔做住，係下效果先？唔係歸邊嘅已經歸咗邊，佢哋未咖，黃大仙有幾多街坊係本來無上街俾班仆街激咗落嚟？你試諗下如果有呢班人都支持而政府仲係唔聽，到時先升高武力會點？當出去搞班狗一散水，屋苑住户商舖開門話入嚟入嚟，就好似塔利班同班農民咁，咁先係長期鬥爭，但係而家未有呢班人支持你哋就話唔使理佢哋，咁係咪赢得到？

你講得好啱啊 我本來都係反對修例 反對23條 但一見到人掟磚 我即刻想做共產黨員 你知啦 啲人咁暴力 觀感唔好啊嘛
其實我係因應大家抗爭手段去決定支持邊一面 如果有人和平到比差人先生打完左邊仲有比自己個右邊人打 佢話復活秦始皇我都支持

1. 擲磚依家嚟講和理非普遍都比較接受

2.同意可以考慮alternative, 例如路由器

3.擲磚需有針對性及謹慎, 誤中副車好大件事

4.政府維修會跟quote嘅,同埋對方其實都係用緊錢去丟tear gas, 與其俾佢買武器 我寧願拎去整窗

5.戴面罩係必需...

6.沒有升級, 沒有回應

7.相比商店破壞, 畫面嚟講香港嚟講算唔錯

8.你必需相信佢唔會出, 呢場運動嘅成功係建基於佢唔夠擔出老解
如果佢出咗基本上就變新疆㗎啦

多謝前線

不如你去前線同佢哋講吖！

連泛民既論調都係不割調
究竟呢d 所謂理性 同勇武割席撚樣 係咩人

簡單啲個 擲瞄準啲嚟擲就ok

認同樓主

弱弱一問，打死左個警察，對我地爭取既野有咩幫助？🤔

咁你同d 廢老話： 唔滿意就離開香港
有咩分別？

仲話去過現場
根本食過煙/彈/噴霧/俾狗打過嘅人都唔會講得出呢啲鳩嘢，
完全唔撚信佢有去現場

成個腦仲停留喺2014雨革，和平理性非暴力非粗口咁

我認同你嘅見解，破壞係冇用

掉磚觀感差，咁噴外牆何尚唔係攪事令到你觀感差？？

係割席咪認左佢

你呢d論調根本無market

Finally見到吾你老母

吾你老母
字都唔識寫返5p啦

蛋液又係襲警
磚又係襲警
你自己揀喇

沖立法會有咩幫助
噴國徽有咩幫助

唔好再問有咩幫助，根本無答案 亦唔會有個標準方向比你跟

你可以做就係團結，兄弟爬山

#160我用私處當作賭注
呢個係我見到比較講道理既回應，我接受。但好多都係假設，好似最後一個point既反駁係假設。同埋面罩既嗰個point係好難反駁到，因為係我親眼認到擲磚既人

真係好撚煩 你去遞信俾柒婆啦

推

咁你咪割席囉

咁你咪搵你既同路人 一齊去吊番而家黑衫人囉

既然唔同路 唔洗講咁多

樓主話佢只可以接受雞蛋，接受唔到磚頭，
唔算政治潔癖喎

「對面開槍？wfc,又唔係射我，

係喎多謝前線，但唔好咁暴力啦」

佢差在冇講埋出嚟

樓主想玩雞尾酒?

樓主
我屌你老母
我係浸大余國翔
你仆街死全家啦撚樣

你係咪昏迷左定係智撚障？

最後我想講。我講左我非割蓆，如果你認為比意見前線係當佢地為condom，感你地既鼓吹係咩？盲目既支持先係當佢地為condom。宜家咪搵左百幾個。最最後，太多回覆，我只會回覆有營養既回應。

今日好撚多維穩P牌
一律block

因為我支持擲磚

使撚説服你呢條三毛咩
係香港人嘅就算而家前綫擲汽油彈都會支持

人哋要形象，要個畫面啊
雞蛋撞高牆，個畫面幾靚啊

你知唔知依句野係邊個講先？

香城Online Lv. 1都要戴面罩啦...

最後一點係我個人睇法啦 如果出老解 真係睇唔到有勝算
出老解 = 香城Online 用GM 權力
會完完全全咁破壞香城Online, Total loss
佢都會承受後果

所以有理由相信唔會出老解

唔係我介意係中立／淺藍嘅人介意，死物同生物有分別嘅，建築物還好，我只係一路都問緊兩條問題，一係班中立／淺藍係咪可以拉攏，我睇警黑議題就覺得係可以，第二個問題係拉佢哋有無用／或者唔拉佢哋係咪可以贏？就係要思考呢樣嘢啫我唔係非暴力，好多人都係咁諗，殺一個人係可以成事好多人都肯做，但係無人做因為大家都識諗係咪幫到件事

唔同 就好似 2個年青人打交，同年青人打老人家的分別。

叫樓主全家赤裸去前線擋子彈個畫面仲撚靚

屌樓主全家女性

雞蛋係真係高效過磚！

（轉發）全副武裝的抗暴警察，在獨裁國家是許多示威遊行者的惡夢，面對這樣的武裝，遊行示威的一方似乎是雞蛋碰石頭，但比起丟石頭，丟雞蛋似乎是更有效的武器。雞蛋破裂後的蛋汁會黏附在頭盔及透明盾牌上，更會對防護眼鏡帶來一陣模糊。若再加上水球，這種抗議方式往往會更加有力。在抗議現場，這種蛋洗戰術，能夠有效的減緩武裝警察的攻勢，畢竟看不清楚，就很難正確的推進及抓補，就算抗議者被抓，雞蛋跟水球很難說的上是致命武器。而且價格低廉，隨處可買，補充迅速。

而且雞蛋跟水，雖然對人不具殺傷力，但對這些抗暴裝備，卻是十分的難以維護，溫度會讓濕掉的設備發黴，雞蛋腐壞的氣味會讓配戴者難以接受。而要清潔，需要大量的人力去清洗，抗議就是這麼回事，增加對方的成本，維持自己抗議的能量，不讓對方贏。

網友加碼：在雞蛋面前，架設在路口的監視器也是難逃一劫。

呢d撚事 咪係當初 係咁質疑點解沖立法會
用理性來說服先 既柒頭囉

說服唔到你就說服唔到香港人?
你邊撚個啊睇得自己咁高哦 原來係P牌仔

去到今時今日 要take side都take 左
係叫唔醒都叫唔醒

而家先來話吸納中立？？？

你係咪short撚左

連登少有嘅正常人，支持樓主！

掟磚 搞暴力行為 只會令本黎支持你地既人反感
所以民陣唔敢搞多次大型遊行
如果之前講當有 200萬人
再搞我相信 50萬都唔會有

躝喇

感你老。。。。

一、大部份和理非立場係自己唔暴力，但唔介意有人暴力抗黑警，到此刻民意一早係反政府個邊，並唔會因為磚影響啲乜野
二、的確有另類選擇，但非侮辱係唔會影響政權，唔好咁天真
三、係會有危險，但你後面句民意反彈係咁多次示威者抗狗後好明顯無出現過
四、啲錢本身都倒落海，唔明有咩好擔心，輪唔輪到你擔心
五、後果佢地擲佢地知，唔洗你擔心
六、同三
七、之前上過前線而家我身處外國無一朋友不支持，做人唔好咁片面，睇到片佢地唔認同會唔會影響到我地嘅抗爭？外野政府會因為一兩條片咁易影響佢地？你當人白癡港豬？
八、無聊

不過勸屌樓主嘅連登仔，政治（文宣）工作係令唔認同你嘅人認同你，而唔係屌到人地收聲，希望大家緊記！

咁你個仆街 咪自己掉囉
兄弟爬山 各有各做

自己唔做， 係度做冷氣軍師

其實我都唔明你意思
不過可能要啲時間改變
我哋自己就覺得對掟磚冇咩所謂啫
唔知淺黃同其他人會點睇

一個瘋狂打「吾」「感」，俾人屌都唔肯改返

仲好意思話人冇營養，仲係到指指點點

仲話自己讀PhD

書呆子

自大撚，點解要人去說服你？你有咩影響力？？on9

P牌狗

呢排忍左好耐
吾你老母

根本而家就係首先每次都打差館先，用磚都無可口非，掟雞蛋唔係唔好，不過作用有限。何況，而家仲同我講民意180度轉變？無嘢呀？點轉呀？完全對沖唔到黑警同黑社會聯手打示威者同市民嘅事實

廢老

我只係睇到
沙田，葵青，天水圍，甚至琴晚黃大仙街坊愈黎愈多唔係落埸既人都會企出黎屌狗
掟磚失民意？

掟一次都會俾人捉住講十世 咁不如....

Ok

根本無人有帶掘磚裝備，但就有大量磚響路邊，擺到明就係個局。

以為你講轉汽油彈

真

Uwants都係

單睇極少數激進示威者擲磚係冇合理辯解

官商鄉黑警更大的問題 開槍 無差別亂打 冇法律理據拉人 你又唔拎出來討論？

如果你得閒開post係度混淆視聽同收負評不如先分清輕重 討論聽日三罷啦

你唔好以為話唔割的人冇思想至得架

你提出的問題個個都諗過架

但事有緩急輕重 比起開槍放煙圍城 擲磚真係提都冇人想理 明嗎？

扔過啦
傻9
圍警總果陣已經有用

Ok嘅如果係思考過無用我尊重你嘅決定，btw唔係今時今日，721到而家唔係好耐，我意思只係趁呢個事件，拉佢哋一齊對付差佬，唔好誤會我

吾你老母
字都未撚識打
死返5p

我都想知原因 樓主都客客氣氣認真討論啦

你話掉雞蛋有用 咪你有你掉雞蛋
佢有佢掉磚 ，好似今曰咁

但你叫人唔好掉磚 改掉雞蛋
但又唔係自己掉
咪即係帶風向囉

垃圾冷氣軍師，讀咁柒多書都咁on9

吾系甘牙

多謝，又有認真既回應，有point我認同。但民意反彈係咁多次示威者抗狗後好明顯無出現過吾代表以後吾會，好似我自己，我之前不介意，但今次性質不同，今次係無狗搞你，但我地主動搞狗。

文宣工作不招呼香港人?

黑警日日幫手出力
民意反彈？

試下換個角度諗
佢哋都係搞狗嘅物資站啫

都話，讀書少又係比人攻擊，讀書多都一樣

我都覺應該停止擲磚 前線應該全部轉用魔法彈

我同意
#201冰河時代唔洗保濕
政治（文宣）工作係令唔認同你嘅人認同你，而唔係屌到人地收聲

三毛

你覺得出到外國，佢地係會覺得示威者暴力淨係感嘆D人無沖入狗屋大人放火算溫和？

buy a new account

老實講我明樓主講既野
你睇返近日鍾庭耀既調查
//受訪市民中，44%認為示威者過度使用武力，認為沒有使用過度武力的則有29%，表示「一半半」者有25%。//

有超過一半唔係參與者 呢個調查絕對反映緊社會中一般市民既諗法
我地唔係要割席 但一路走來係多得唔同市民支持先可以行呢今日
除非你覺得民意唔重要 唔係一半人認為我地使用過度武力絕對係警號

或者今日因為黑警令到我地有用武力既藉口 但如果有朝一日玩火玩到有人死左 又係咪確保民意一定會企我地果邊呢?

同意，我會留意分清輕重。

睇完, 吾你老母 感你老母

你咪割囉

我喜歡有高質素留言，無論係for or against my points. 只有能夠就服我。
呢個係我見到最高質既其中一個留言。

#239牧童遙指杏花村

近日鍾庭耀既調查
//受訪市民中，44%認為示威者過度使用武力，認為沒有使用過度武力的則有29%，表示「一半半」者有25%。//

有超過一半唔係參與者 呢個調查絕對反映緊社會中一般市民既諗法
我地唔係要割席 但一路走來係多得唔同市民支持先可以行呢今日
除非你覺得民意唔重要 唔係一半人認為我地使用過度武力絕對係警號

說

如何

已經過左光環同吸中間派既時間啦 跟住無論升級罷工又好，玩火都好都會影響到其他人利益，無嫁啦 ，宜家係要令本來黃既人再做多兩步 唔係要人藍變黃

連警黑勾結 廢老都接受到 就算前線玩割肉喂鷹都無撚用啦。

我情願前線保護自己多d好過任人打任人告

不如叫黑警唔好打人

垃圾又係到分化

可以既話都想擲你條柒頭入去，個觀感一定fit晒

仲有我想講咩叫浪費啲account，一個討論區只可以有一個聲音?你話係就得，我無野講。

呢個係政治（文宣）工作一部分?

咁應該做咩 水樽同磚都係告暴動

吾你老母既人，我下次會留意，但主要反駁既野唔係呢樣。

收皮啦，p 牌想學人帶風向，行文又差

如果樓主你唔係三毛既話
我同你講
今次係ｅｎｄ ｇａｍｅ
一係攬炒 一係香港光復
我地係以死相搏
我地再冇退路

唔好再攬住光環
唔好再以為自己有險可守

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

一百萬人和平示威，不回應訴求
二百萬人和平示威，不回應訴求

其實我覺得前線無論掟磚又好，掟汽油彈，定開ak47, 咩都好，做文宣既可唔可以同時間解釋返俾其他人聽你地最前線既步伐，因為有時你地轉得太快我身邊好多黃既人都跟唔到，當前線越黎越少人果陣對方就有機可乘。。由616之後既遊行人數由200萬逐次減少，依家每次出黎既人都係得十幾萬，唔單止反映左好多人本身喺我地果邊既已經覺得攰，第二係越黎越唔知前線做緊咩，冇左個共同目的。。岩岩我睇哂d留言，唔反對掟磚既人係好多，但非個個目的都係一致囉，如果大家目標一致好知點解要做依件事既時候，點解仲有同行既人去否認有依件事發生？其實真係只要做返好d文宣工作，講解返俾人聽，一致返大家既目標，我諗你炸左tvb都大把人支持

明白樓主觀點

我都唔認同冇原因掟磚

但不割𥱊

On9

掟還掟，掟準啲，盡量減少掟中路人同記者的機會。佢地防護冇警狗咁足，中招都好傷架。始終大家係同路人，要考慮都合理的。另外，掟完都要小心，盡量hit and run。無人想見到義士不幸被捕仲要加多條刑事毀壞/襲擊。

拿，我都係個人意見，但正正因為人太多超級難拎到共識，就算拎到共識都要好長時間-》所以先有各自爬山，呢個運動核心出黎

例如揮國旗咁， 無論美國/英國甚至獨立旗 好多人都唔明嫁。但大家唔割席既結果就係團結到大家先令運動可以延長到今時今日。
無可否認，唔割席唔捉鬼會令運動入面既人食左唔少死貓。

但亦都比左好多勇氣/決心/支持比前線可以放開手腳去為香港拼上性命。 感受到香港人既溫暖令受傷流血既時候唔會心灰意冷

個人認為想救勇武唯一既方法係和理非升級程度要更快更有威力—罷工同不合作運動要令社會盡快感受到我地既力量。

純粹個人感受

掟核彈囉

擲你老母呀

不如掟紙仔啦
戇鳩

吾你老母！

癱瘓香港就可以逼到政府就範會唔會天真左少少
中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
所以係要爭取全部市民嘅支持同埋外國嘅輿論戰囉

不如唔好堵塞道路，好似無咩人支持引起人不滿。。

明白理解，你既point好合理，我認同。但我覺得係佢地比人拉之前講會好過之後再講。

無論前線手足做咩
民意都唔會逆轉

我覺得你係到回覆無咩人見到，應該將你既見解比前線聽，或者開個post.